台北17-20/6/2018

黎緊會17-20/6/2018係台北，
睇下有無人有興趣一齊玩攀岩、攀樹、溯溪或者獨木舟？
或者玩其他都得，有興趣就再個言傾傾！

推

+1

有興趣？

有冇Tg

wai2222wai